普通社運去到咁上下，要推罷工架啦大家

大家可以睇一睇先呢個post先，比較長

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

有人提議話罷工前要有和理非活動
而家亦一直搞緊 搞到咁上下 好推罷工啦大家

推

罷工肯定冇人理你
死咗條心啦

咁你有無咩意見

之前有討論過，點解香港攪唔成大規模罷工？

可能要先發起攪工會

對付不實傳媒

岩！

成個運動其中一招，大家盡力去推動任何方法啦